大公報琴晚7點已經知道何尊貴會遇襲

Source tg

新聞半日都嫌長，已成old news

你點知的 大公報

自己去個post右上角三點睇返post 建立時間

拉